其實錫左女神一啖叫唔叫做脫離左做兵的階段

有無巴絲分享下

做將軍

你好 大將軍

你想太多
只係升左做高級啲既兵

比男朋友更重要既人！不過都仲係兵

恭喜你呀大將軍

我同佢搞過嘢，咪又係兵

升職做御前帶刀侍衛

咁要視乎有幾多人錫過

視乎佢告唔告你性騷擾

御用大將軍

除左佢Daddy,同佢啲ex以外
我係唯一一個同佢嘴對嘴的男性/兵

收兵糧都諗住自己唔係兵
訓醒未呀

屌埋中出埋應該可以做朋友

fd前性行為

結埋婚都只係提款機

條女很清楚收兵好過嫁人

醒下啦！三萬蚊 過夜啊！

錫女神同比女神錫好大分別

親兵

錫過其他兵要同你報告

我同佢識左八年，佢每次有感情煩惱都會同我傾
但係佢唔知我都想脫離做兵姐

比得你錫都可以比第二個錫

你係咪佢唯一一個傾訴對象先?

你想知自己而家咩情況嘅咪下次見面再錫多佢一次睇下咩反應囉